GME 入 put 食人肉饅頭

投機玩笑建議/9up，一定會俾 WSB班友圍攻

GME 呢一波，有人歡喜，有人愁，不久將來一定暴跌! GME 如果有升 $1000 的時候，可遠期PUT 來賺人肉饅頭

又唔驚出貨難，GME返 $50咪買入 100 股，來行使 期權 出貨，到時 fat fat

利申： 純 9 up, 唔會買，非投資意見，勿當真

梗係會啦

2023 250put 底過100
睇情況知點做

買咁耐打後 斷估 short squeeze 快就下星期，耐極 2月尾完！買下年put 夠啦

多幾百蚊一張咋
你真係唔識架喎